李家話發燒唔上兩會 何妖收到風話23條立法 睇黎d風幾日前就開始傳出黎

建制立法會抓爛面
何妖露口風23條立法
李家唔肯上兩會

一早知香港有大事